我男友好on9 我同班男同學打機佢屌尻我

有無人諗下解決方式

你同班嘅男同學打機關你乜事

嫌佢on9你又揀？

Sor 同佢一齊打機

又唔係幫佢打飛機

大家男人打機係咁架啦 你用返自己條joystick啦

佢嬲你淨係打機丫
直接同個男同學做埋啦